極危險! 有片證明胡椒噴霧+電擊槍令到著火! 大家仲當無咩事?

我地香城教育電視根據CS (2-chlorobenzalmalononitrile) 既NFPA 704 label 可以得知以下標準，其中紅色菱形係代表CS既可燃性。

我地可以由依個label得知CS既可燃性為1，
代表需要預熱才可點燃. 閃燃點要係93.3度以上。
因此CS要用電擊槍點著火都高難度。

但係!!!!!
如果有人係俾胡椒噴霧噴中，再俾電擊槍打中，係會有機會著火!!!!

係Mythbustes 第146集 (Season 8 Episode 9)中 (請由30分鐘30秒睇起)，主持人將胡椒噴霧噴到衫上後，再加上電擊槍，成功令到假人著火。

主要因為有部份胡椒噴霧既推進劑係易燃。當推進劑噴落一些易燃既衣物(係Mythbustes中用既例子係一種叫做Acrylic fiber) 再俾電擊槍打中， 就會立刻著火。

Acryclic fiber 在片中的Fabric test 比較下，佢係排第一，只需15秒就可以燒著, 本身相比下係易燃既衣著物料。 (請於20:40觀看。)

由11月8日開始，警方用催淚彈既數目急劇下降，但同時用胡椒噴霧既次數明顯增加，當中包括失控地噴係街坊、記者、急救員等等。如果再用電擊槍，唔排除令到受影響起人仕起火，導致更加嚴重傷害，甚至可能導致死亡。

大家仲當無咩事? 唔該推Post啦!

如想支持我地既工作，可以透過

HKGETV Social Media Platform

香城

所謂嘅止暴制亂就係殺人

推呀

推

.

push

水炮車噴果啲野成份不明
都唔知會唔會中招

呢d殺你唔洗變殘廢仲慘

唉 我地又可以點

比卡超話咗支持用任何方法
即係活人燒，殺人都支持，一早無視咗法律規範
唔好當佢哋仲有同理心，講咩良心
根本為發洩咩都做得出
佢哋覺得大把同袍都咁做，要報都未排到佢
所以更加會無顧慮
政府對人又劏又殺都唔會手軟

sad but true

爭取雙普選

香城APP

Push

根本就唔可以比啲狗武器升級

香城電視個眾籌只係得1200人有捐錢......
點解得咁少人肯捐......
見到呢個message而且有能力嘅人，幫幫手

極權政府既存在就係為左殺人

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

推啊屌

水炮車加電槍咪更加觸電觸得更犀利

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

😡😡😡😡😡😡😡😡🤬😡🤬😡🤬😡🤬

殺人政權

想借"意外"殺人

仆街到

黑警想殺人？

19號遊行反埋！

我有捐架

真係學到好多野

電槍本來就危險武器 而且睇佢哋用警棍就知佢哋係唔會只係攻擊你一下
甚至當警棍用同埋到個人昏迷都繼續用
而且仲會諗賤招加強威力⋯⋯

本身武力已經好唔對等 仲要加強 我地加強就差唔多

代肛蛇答：節目中所用胡椒噴霧成分與警謊不同
我地用個啲係絕對唔會起火

up

721

推
不過認為問題唔係再買新武器
而係佢地唔會適當咁用 守指引
就算比碌棉花棒班黑警
佢地都可以用黎殺人

推俾邊個睇可以做到嘢 真心想知

根本覺得用真槍殺唔死，就直接用火燒

唔好話著火，嗰枝咁嘅大劣野，隨時電死人，跟手改過醫療報告就過骨！

cls,唔準用

又想殺人

罷工可以解決到既問題，但冇人罷

推！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

水炮車應該唔易燃，佢地用黎噴落火路障救火，但係胡椒噴霧係可能有易燃推進劑

推到黑警家破人亡

P牌仔好想推

當班藍屍睇到叔一燒覺得好暴力嘅時候，遲下克警餐餐燒。咁邊邊暴力啲呀。屌你老母。CLS

推推推

班黑警會密室放tg，俾佢地拎到支電槍仲容易狗屋殺人

超個運動都完啦, 仲洗撚買呢d裝備咩

你覺得我講得唔岩?
你自己入黎睇下

曱近平

痴撚線

push

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

突然諗起之前有popo爆過胡椒噴霧
佢地又咁鐘意開樽加料
然後佢地又袋胡椒又袋電槍

黑警殺人

Tui

Pish

旨暴製亂

腐敗政權企圖謀殺細路

1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選

唉，可以點，個垃圾政府打橫行，黑警權利無限大

tui

黑警謀殺

有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

電炮車

推上去！！！

藍水乸撚到

慣撚左實彈槍，電槍濕濕碎

平時叫你班友睇少啲劇多啲煲science、政治、文藝……
拿，樓主示範咗睇mythbuster真係有用㗎
增長下知識先有point屌政府㗎嘛

馬上課左金！！好欣賞你地係呢場運動擔當咁特別既定位 需要你地既知識去將真相呈現出黎

咁如果係唔易燃衣服呢？

著左火 就會屈手足自焚

痴撚線港共

推呀!屌你老母死臭狗想殺死成個香港既人!辛苦晒涼茶巴

勁

仆街李家超

而家viutv好似去到S7定S8

推po就解決到問題？

推呀！！！

p

班狗官真係想殺人

推動

如果唔係易燃，就淨係胡椒噴霧著火。而視乎胡椒噴霧裡推進劑份量，亦有可能導致當事人燒傷。

唉

1.19 見

殺人政權

1.19天下制裁大遊行2020年實行真雙普選

PUSH

Pish pish

殺人政府

死黑警

依家本身都已經危險,
俾班癲佬拎住把電槍周圍電人仲得了嘅

0119 中環見

唔使驚…以後會直接用電槍而唔會用胡椒噴霧架喇
因為可以用左都不留證據

CLS

情況係咪似吹蠟燭遇上噴雪膠 , 即係著火 ?

曱甴老婆有得揀噴咩水
水 / mix 顏色水 / 不明嘅疑似CS

嘩著得好勁

ppp

Cls

殺人犯

謀殺香港市民

推！！！

同佢鬥燒

你地冇反抗能力 梗係隨便殺

如果手足身上有火魔仲危險

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.美國pension fund資金買入中國股票，但中國用資金支持北韓 導彈試射
5.全球客戶只選取"不包括中國的亞太區基金"

而家有槍嘅話事，唔聽嘅就死

在中國大量散佈吧

推 比卡超想合法謀殺 拉得

推呀屌

劇情已寫好
膠層：會有指引不可同時使用
然後班狗瘋狂咁混合使用，指引？要睇嘅咩？
膠層出黎解話： 前後使用不等於同時使用
無人違規，完。

屌你老母

我好簡單
有香城有好評

警察殺人既方法陳出不窮

推呀 屌你老母殺人政權

爭取之前都電死曬 逐個逐個捉

著火第一時間熊抱死黑警

成個熱門得你一個post係講電槍
點解連登可以沉淪到咁
緊急法就即晚18區開花
電槍喎大佬
點解大家唔care自己安危？

電槍唔係問題
問題係落落班狗手上
佢哋依家大曬
我哋唔反抗就實仆街

屌 要熱門個個post都係電槍先得！

光復香港時代革命

想各位手足幫手推Post同埋提人去1.19

痴撚線黑警根本繼續點火

掂到兩滴係手都好撚乸

!

死黑警想火燒香港人

D狗已經亂咁噴胡椒噴霧，再用電槍真係玩火燒人

黑警痴撚柒線

推啊 著火嫁屌佢老母

香城沖涼茶

噴完再電即刻著撚哂火啊

721 831 101 1111

岩呀
有指引=/=班仆街會跟指示

燒死真係好撚痛

cls

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

到時又話well trained

推啊

推呀
你老味班黑警係咁以虐殺香港人為樂

仆街黑警死全家 ! 明目張胆殺人犯 ! 世代為奴 !

cls 開始新疆化

我想呢個po 上熱門
好唔好

S

火魔！

屌！呢班仆街殺人犯
快撚啲死
係咁虐殺市民

共產黨幾十年嚟都係咁

推！

人民打反恐戰都要提升裝備，好似美軍用有顏料有粘性嘅彈藥，令化學武器恐怖份子失去視力。

有班傻佬整咗個文宣庫俾大家搵文宣！

涼茶巴可唔可以幫手推下

推唔郁都推

可以點？

咁撚樣都得

Push.

咁點呀，依家黑警就係想殺你吖嘛

你知我知大家都知，咁可以點啫

一係主動出撃一係等死架啦

推 真係關乎人命 點解可以冇人留意

不推文

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

再推

屌

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

119中環見

狗賊無人識化學

推呀!

示威者身上懷疑存有可燃性物件，與警方使用的裝備直接相關

你估佢地唔知咩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

港共政府冇所不同
就係要殺死香港人

者

咁點先係當有事

岩哂啦
if we burn, you burn with us 呀麻

推到俾議員睇到

殺掉反抗的人

Z

殺人魔

唔當無事唔通當有事咩
我地一傘打天下

MythBusters 其實做過.
要觸發到既可能非常低

恐怖份子想攞正牌殺人. 之前都殺左唔少喇.

痴撚線
黑警死全家

推！屌佢老母殺人犯

推

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

1月19日中環見

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

1.19天下制裁大遊行

家下係以死相搏用三棱軍刺啦
它的設計是以刺和放血為主，劈、挑、削的功能較弱。刺入人體以後，三棱槍刺扎出的傷口，大體上是方形的窟窿，傷口各側無法相互擠壓達到一定止血和愈合作用，而且，這種傷口無法包紮止合阻塞住血管只需刺入人體任何部位8cm左右就可使敵手即刻斃命 。而56式三棱刺刀且在消除負壓的體腔內將刺拔出，毫不費力。這是異常實用的殺人利器，磷化處理表面慘白的光代替了烤藍，冶煉時出於金屬性質的需要加入了一定量的砷元素(完整的成品軍刺是無毒的)在戰場上表面的磷塗層磨損後暴露出含有砷的鋼體，即使只擦傷敵人的皮膚也很難癒合。這也就不難理解為什麼在對越自衛反擊戰後，江湖上會流傳出種種“軍刺浸泡過毒素”的傳說 。

力推

屌你老母到時肯定會故意用完噴霧再電人

唔洗用實彈，又唔想近身，都可以殺人
仲要用看似低殺傷力既武器

殺人武器

Acrylic fiber 其中一樣衣著物料搵到, 即係仿羊毛個D布料。
平時既衣著, eg. 某大型日式連鎖服裝店 既冷衫、頸巾、保暖內衣等含有依隻成份。
如依D衫被噴上胡椒噴霧再中電擊槍係可以搞到著火。

如果想了解更多Acrylic Fiber，除左去Wikipedia, 可以去Sciencedirect:

或者一些生產Acrylic fiber 的企業網站了解更多, eg.

屌，唔講真係唔知...返去睇下啲衫先

721 831 101

明顯想我哋死

推呀屌 要正視

...

推到仆街

火咋嘛比人淋火水燒個呀叔都無死 大驚小怪 拉

冇人推喇？
係咪想做燒豬？

屌哂黑警老母

P牌仔心靈上Push

行火刑

驚

推啊屌佢老味

屌佢老母死黑警

哇屌到時咪當街燒人